屌奶星 原來我係狀元

好驚接受訪問，如果問政治立場我要點答

師兄讀高雷？

皇仁

圖呢？

真？

個腦俾車撞完？

你想要我啲圖定成績表？

😂😂😂

體育台？

撞車玩完

ching有冇諗住要棟篤笑

笑你老母

諗定做醫生定律師

冇國家點有你今日 做訪問識答喇

讀港鐵文憑

答記者 屈人熱狗者等於熱狗

請善用起底功能

記住多謝黃洋達

On9界狀元 恭喜您

我祖國係英國，諗住吹奏今晚英格蘭

所以你系

cHing咁高分仲讀唔讀毅進？

港鐵文憑

又尾

武狀元

波亞貢早起身

假膠

唔通真咩 狀元都唔會上兒登啦

放榜-.-

幾多分牙垃圾

4個5星星

ching讀law？

Ching叫黃子衡

n賓係咪波台第一個撞完

咁早尻up

米能開真名la
無品

英格蘭

答雲加好波

勿起底

應該係

全港都知啦

暴力系唔應該

入熱血系？

入你個系牙bb

有冇多謝牙達教導

岩岩見到樓主係工場上連登
原來就係出呢個post

乜水

咸濕囝

咩工場

有1個4 5條3 開心到尖叫lor

你恩師

你咁高分毅進唔收架喎
冇書讀啦

同呢個人冇關係，佢只係幫過我嘅一條契弟

Hello！冇圖

冇良心 都係佢教你

睇你個樣都知你撞完車

樓豬幾$q?

樓主

有D似牙滿+天奇

賓仔咪撚狗啦

熱狗狀元

佢中文2咗

點解每年狀元都咁樣衰?

我真係想知有冇一個狀元會上連登